冇去機場嘅 起程去科學園！

去緊誓要雞犬不寧

元朗9.9七點半有人鏈

push

推

？

PUSH

完左未